食神叉燒外賣盒要十蚊？

屋企人仲細 見外賣盒要加$10
但唔識拒絕 最後都係比咗
希望大家睇路

可唔可以幫我推 p牌推唔郁

食過一次,又貴又唔係特別好食

每個兩蚊差唔多啦

香港啲賤商人真係要賺到盡
明明外賣好過我地入去堂食
我外賣佢餐廳咪少個人用餐 佢咪可以多幾個人入去消費
明明應該係餐廳鼓勵大家外賣 等自己鋪頭流量多啲
依家就做到咁仆街
我外賣佢著數啲 定我坐喺佢餐廳食半個鐘佢著數啲？

屋企人想食 咪買 但一定冇下次

佢係咪俾左10個盒你

打多左sor9

咁撚貴

五個盒十蚊有咩問題

你有幾個盒？

一個外賣盒$2
5個所以收你$10

希望大家睇路

佢寫咗5喎 應該好似三哥咁 野飲個杯2蚊 個盒2蚊姐

自己帶盒囉

後面小心炒車

5個收10蚊都唔合理啦下話

👌

好食嗎？

黃店？

叉燒飯扮上菜已經唔應該食

自己整三十蚊都搞得掂嘅嘢出去食嚿幾水都算

仲要唔係支持黃店

樓豬自己檢討吓啦

當初新開喺北角，同同事一齊去食過，食完個個都話食一次就夠，間嘢得個名

如果係可以叮外賣盒就差唔多
如果湯唔好飲，下次就唔要湯，如果有下次
飯就要求用餸盒裝兩個飯，反正一樣價

咁就只須四元